各位去維園買年花賀新春

難得今日係星期日，屋企人話想買水仙花
我而家去緊啦，一陣見

維園啲花開啦